我諗到個簡單又方便既配票方法

好多人諗話配票冇可能做到一個共識
而同人講指定邊個投邊個又係操縱選舉
咁係咪可以搞一個好簡單既app，用random number generator
好似擲骰仔咁比個候選人你
但會根據比例而對應返抽中個別候選人既機率:
個別候選人總和/候選人票數總和

以新東為例，入閘既候選人有以下既機率被抽中
●何桂藍（26,256票） 19.65%
●劉頴匡（26,216票）19.62%
●楊岳橋（24,303票）18.19%
●陳志全（16,566票）12.40%
●鄒家成（16,508票）12.35%
●林卓廷（14,012票）10.49%
●范國威（9,764票） 7.31%

當然冇可能每個人都用呢個app，但只要夠多人用，中央極限定理話比我地聽，個排序結果應該會同今次初選差唔多
而只要冇收集用戶資料，冇任何紀錄，似乎都冇道德同法律問題

咁同初選一樣，要諗下點樣唔會俾建制用到

建制點解會用到?
反正而家係7人爭7席，對家要幾乎完勝民主派就要有以下條件:
1.總票數比民主派多
2.每個保皇候選人票數都比民主派候選人多
3.有更好既配票系統

On9仔
藍絲download個app黎用
咪搞亂晒你個分配囉

冇腦
拉

藍絲點搞亂呀，每次都係獨立事件，巴打唔識數學?

一早block咗樓上隻癲狗

1. 你個「random number」係跟比例派，已經唔係random number
2. 冇2喇，你個前提都唔岩logic

擲骰仔會唔會有多人擲到6而下個擲到6既機會減少?
同埋一開始已經話左比你聽係冇收集用戶資料，冇任何紀錄
更加唔會有online，個seed係幾多，一開始已經決定左
你都on撚9

跟地區就得
此post已完

明白啦
當咗係根據 down app 數量配票，sor
不過真係要夠多人跟

推

咁其實個%可以再分得好D

逼佢DQ哂所有人

因為黑客攻擊，投票日會死app

九東得2個區點樣跟地區,

用大數法一定準D,

但其實自己抽紙仔抽個RANDOM NUM都得
例如123 投XX 456投XX 789 投XX

跟比例都可以自己設計到

自己屋企人手做

一張名單入哂所有人 全世界淨係要投一個number添

你會俾人話操縱選舉
然後個app會被下架
然後好快上門被拉
小心

屋企買副啤牌自己抽

做咩要晒7個人去選？
有冇諗過你咁配，可能最後得5個當選？
9個位，64比，正常就6對3，或者5對4
如果6個去選，平均分到10個%
就算7個去選，都要平均啲票先得啦
但照你個方法，咖哩7.3×.6=4.4%左右嘅票，點都冇可能入到啦

問題係，點知配左票俾個個人有冇投票
如果大量藍絲配到票,跟住投建制咁點算？

區議會選區

都話係獨立事件

10萬人同20萬人去抽都唔影響分配事件

都得, 好多方法都WORK

重點係統一之後文宣

你知唔知咩叫配票?
其他唔理, 下面呢17% 票有乜用?

林卓廷（14,012票）10.49%
范國威（9,764票） 7.31%

真正配票係用總民主派人數做base, 評估入到閘既再平均random派.
咁先可以確保最少票勝出.. 咁易仲駛你開po 講咩.

簡單d, 你搵7個fd投晒7個人, 以64開既話至少有4個會入到

用區選個數咪大約計到

係, 估係咁估, 但總有一班人死硬派唔跟... 有兩成咁既人就可以玩死你個plan

唔洗派咩number, 1月7月投1，2月8月投2，3月9月投3…

樓主完全唔明選舉係咩一回事就開po懶醒

不過例如九東
5入3

只要所有黃既大家係屋企抽紙仔

1,2,3
咁就一定入到3個

某D月份好似多人出世

最怕 選舉當日中途先下架 咁就會亂曬 風險黎

其實選舉結果都唔重要.
因為本土win, 即係35+ 唔會發生.
總投票人數夠多, 再比人DQ就係惟一結果.. 所以點投分別唔大.

再唔係身份證號碼mod 6

去到今時今日呢D潔癖既人應該唔會多過10%掛

唔係既, 愈多入選佢要DQ既人愈多

如果得32,33 其實佢可以唔洗DQ你(雖然佢應該都會)

你咪傻啦...
連登已經夠晒另類, 都起碼有幾%咁既人.

呢類變數無論用咩方法都配唔到

但佢地都唔會投死某一個既(即係佢地入面都會有分)

所以大部分人肯跟, 做出黎個效果都有用

佢D得就唔會怕多定少.. 而且國安法之後佢大把牌出.
唔通為左唔想佢DQ專登唔選35咩.. 結果咪又係DQ....

所以點選都冇乜別, 有投就得...

dq就預咗，但攞到35+再dq變做少過35就難睇好多

擲完6都仲可以擲到6
會可以不停出6但係唔出1架
同埋我係擲1次 10次 定100次?
最重要嘅係 其實係抽波without replacement而唔係擲骰

新東投黃兆健就alright啦!

如果唔全投熱血公民
未必抗衡到大台初選
咁熱血公民全滅
佢哋幫緊嘅人就無晒資源
但販民又唔會理佢哋

所以真嘅
有票就投熱血公民

出生日期啦不如

without replacement你預大把間諜影響抽波

點解唔跟區選選區分配？
基本盤有數得計

擲完骰仔再投咪得，再唔係就用google rand number generator

自己同熟人組隊跟初選結果配票咪得

配票本身就係我投1你就無得揀要投2
所以無可能係擲骰
如果我擲到1 你又擲1 佢又擲1 最後3個都擲1唔係分別擲到1 2 3咁結果會係點

咪話中央極限定理囉，只要人夠多，就唔會偏離目標

新東完美配票係保證有7席

你睇返2016 年record就知

弱智仔發現

相信戴教授同鍾庭耀個配票策略同dug data點勁都唔夠建制派配得咁勁
人地一車車咁投

先唔講個配票現實會唔會有好多限制
但已經見到好多連咩係獨立事件都唔知嘅數學白痴

真係笑撚死，有班人好似未讀過中學咁仲聲大夾惡懶醒

本身就係講緊7人出線爭實7席，唔係我定

推 寧化飛灰 不作浮塵

推 抗爭Mind Map #取回強積金 #光復香港時代革命 #移民走資 #聯繫匯率 #特區免簽地位 BNO「5+1」

搵幾張紙仔寫候選人嘅名,一個盒仔裝起佢

同屋企/朋友搖勻抽獎投邊個

唔好過份依賴電子技術

如果呼籲初選投左前4位嘅選民唔好改投返佢地初選嘅選擇
再叫初選投左非前7位嘅選民集中攻尾3位得唔得？
例如投梁國雄嘅就投范國威
投呂智恆嘅就投林卓廷
投林景楠嘅就投鄒家成
初選冇投果班就求其揀個咁

區議會選舉後每區都有數字嘛，用區議會個數字分區嚟配票咪得

每個票站有足夠既義工 做民調會唔會好d?

咁出web app 唔出mobile app
佢好難禁網
但要外國巴絲整好啲
係香港整太危險

咁既話係配幾多個議席既問題
唔係配票方式既問題
要交返畀初選贏咗嘅候選人傾

實會有風險
有人唔跟配票
建制多咗老人家票
民主派少咗票都有可能

Law of large number
抽得夠多就會converge 去expected value
所以夠多人參選就會平均
60萬人已經足夠大

應該好多人會抗拒呢種掌心雷式嘅配票方法

跟身份證冧把，尾數/括號內個仔係1 就投1號，類似咁

候選人角度 票票都係錢黎 點會同你咁玩

選民角度 有得投票就緊係投返自己心儀既候選人 點會想用咁既方法去簡候選人 自己簡完就算射左落海都心甘命抵